有冇試過食極都唔飽？

而家經歷緊
已經食足三餐
早餐三個麵包
晏晝夜晚各兩碗飯加大量餸
下午茶一大堆零食
宵夜食咗幾粒朱古力，啱啱又開包朱古力餅啦
點解仲咁餓

利申bmi 20冇肚腩，係間唔中先會咁餓
我係咪有問題？？？

我幾年前發緊育個陣都會咁

係

二次發育

天氣凍胃口係好啲

天氣凍, 身體想儲脂肪
著多兩件衫, 飲杯暖水就唔餓

有冇去多左廁所

大肚？

就嚟m

肚餓時原地快步可以減肚餓感

生蟲

試吓補充返多啲蛋白質
有助抵抗饑餓感

真食極都仲想食

飲多啲水 好有用

食極都覺得飽但係仍然會繼續食

我都會咁

我係操肌迫自己食